<長文慎入>入左伍，求巴絲屌醒

是咁的
我同女朋友拍左拖四年幾
關係穩定
但係半年前公司嚟左個女同事，佢單身的，佢一開始講明我地係佢朋友，唔會有進一少關係
有一日我無端端興起約食飯 ，佢又應承
食完飯跟手去埋飲野 然後送佢返屋企
之後都約左佢幾次出黎單獨飲野
又有幾次特登去接佢放工，佢都話ok
佢其實唔靚女，但性格好吸引到我
如是者我就不停無條件對佢好
得閒就買下小禮物，得閒就接下放工，買下咖啡買下湯，佢又無拒絕，但係有無想接受我嘅意思
我都知入左伍，但係就算做兵，我自覺我係佢心入面有特別嘅位置，又比我做咁多額外嘢，又比我接放工，又同我飲嘢
但最近發現佢有同另一個男同事whatsapp,同疑似有約去飲嘢
個同事又賤又樣衰又肥，我接受唔到我同佢同軍階一樣

其實好多次想斷左呢段關係，但好似中左毒咁，越想忘記就越忘記唔到，晚晚發夢都夢到佢

你約食飯嗰目的，其實你自己心知肚明
我為同你一齊4年嘅女朋友難過

我控制唔到

控制唔到唔係一個藉口
勸你同你女朋友分手唔好害人
轉全職做兵啦

唉三心兩意嘅藉口
奉勸唔好做啲冇回報嘅嘢，尤其明知收兵都咁做？！
真愛我唔知，但你都珍惜下同你相識咗4年嘅人啦

絲打個名好應景

點先斷到，成日返工都見到

係吖她性格好正，乜都好，你好撚想溝她。
但你諗下你女朋友知道咗之後會點諗？
她做完嘢辛苦完之後，你背住她做啲咁折墜嘅嘢？

先同你女朋友坦誠，然後你會有方法的了

我成日同個朋友講我點做兵
佢不停屌我，我都知我咁做唔啱，都好怕女朋友知道左會好傷心
所以我嘗試斷，又斷唔到
試過扮嬲佢唔理佢，但隔多排又中返個頭落去做返兵

同女朋友坦白， 然後你就會斷到架啦
如果 個女同事性格係好既話，就唔會出現收兵既現象啦

停止同佢私訊，唔再約佢單獨出街
佢唔會揀你的，及早斬纜吧。

Resign

屌你仆街冚家剷
有女朋友仲周圍媾女
你知唔知你女朋友會幾傷心
又係女同事
咁易鳩痕唔該剪左佢
仲要7過你女朋友狗也不屌啦
你想屌即係代表咩
咁大個人同我講控制唔到
死狗公，你咪去媾個女同事
我睇你呢d人幾時仆街死
屌你老母真係好那興！

有女朋友仲搞咁多嘢